CSL續約想即時出iphone x 256灰

有無CSL sales可以幫手，依加部電話壞左想出一部iphone x 256灰，等左call centre好耐都未有
有無即時有貨？

無 之前排隊果d都仲等緊

早兩日經過旺角西洋菜街1010

即場sales 話佢有iPhone x 256 現貨
即出即有

咁我聽日去試下先

csl好似有大把貨 2-3日就打電話/sd msg黎叫我上台出機 11月尾完約

我call完sales
續plan第二日送黎我屋企

您去到帶號碼轉台，有貨實俾您

Csl同1010上台無限最貴咁制 緊係大把貨

我下年尾到期打試去續約佢都係話幫我登記咋

Call邊個Sales

好貴wo500蚊1個月

咁啱尋日收到email話今朝有機拎冇拎到
簽plan可以用任何一個number

有機無人拎

sor啊巴打唔記得 不過打上去話續plan就應該冇問題 雖然部機遲左半日先到 等死我

門市其實通常有小量貨
好多人hold起左但冇黎出機

如果係續約，踩上門市問下通常有機都會即刻出比你

利申：5s 6s都係三日內踩門市出機

岩岩打左上去話改約同埋部電話壞左，佢都話要等，最快都一兩日

中環果間話一定要新上台先比現貨我